意甲真係搞笑 榜首連霸氣盃32強都出局

隊垃圾連我都唔出，出局有幾奇

有意甲唔爭唔同爭歐霸咩 人地隊波都講明聯賽行先 其他都只係派後備
依家榜首頭兩隊差兩分咁少 比我都爭意甲先

琴日好似出正選陣

熱刺早幾年咪又係
聯賽咬得咁緊 緊係放棄垃圾霸氣盃

咁咪贏囉 主場佢出晒副選

出正選唔等於出力

第二球入得太遲

最後rb 87分鐘都死守

咁難得宜家lead緊祖記

唉可惜主場輸左俾祖